點樣可以帶風向令和理非同中立支持 獨立?

發夢民陣在ifc發佈香港獨立宣言

冇 我哋香港人嬌生慣養 當兵太辛苦 無軍隊就一定比中國打撚死